# Pasarela de pagos Khipu para Flectra

- Nos basamos en payment_paypal y payment_ogone
- Versión Funcional
- Para hacer pruebas:
    Activar el modo desarrollador en el usuario conectado: pincha en tu ávatar arriba a la derecha y selecciona "Perfil del usuario", al final de esa página picha "activar" en el "Modo desarrollador".
    Crear una cuenta de cobro en modo desarrollador: ve a las "Opciones de la cuenta" en el menú de la izquierda, en el listado de cuentas de cobro selecciona "Administrar". En la página siguente usa el botón naranja que dice "Crear cuenta en modo desarrollador" y sigue las instrucciones para la creación del cobrador ficticio.

- Luego de crear el cobrador de desarrollo, podrás usar el id de cobrador y su llave única para hacer las pruebas en tu sitio. Los cobradores de desarrollo también tienen una llave única que permite identificarlos.

https://khipu.com/page/api
